同男朋友去完鬼屋終於睇清佢份人!

同男朋友去完OP個哈囉喂,但我真係勁嬲…
正常入鬼屋呀,女朋友驚男朋友都會捉實佢啦,
但入去玩鬼屋果時,我已經一路行一路縮緊,
佢仲要行行下推我出去,搵我做擋箭牌
我果下嬲到真係想喊,
又驚又嬲咁焗住行完全程,到出口先爆佢
點知佢道完歉話,咁我真係驚呀ma

聽完我仲嬲!咁既男人姐係話佢會係我有難果陣推我出去啦,自己驚就推我出去,
而家佢反而話我小氣嬲咁耐…

抵啦 臭雞
雞就係要比人利用㗎啦

條仔咁廢飛得啦，見到樓主個樣都唔驚驚鬼屋啲特技化妝

呢d男人真係

兩個男人去玩就咪咁計較啦

小說

呢啲好普通啫，係樓主小氣

大家都是男人，無需咁計較啦